技術上黎講，如果香港玩Twitter既人好似FB咁多，係咪齊心一推就可以即刻推上Trend比全世界睇到？？

夾個時間一齊推
例如#Chinazi
應該即刻上左worldwide trend
鬼佬同日本仔韓仔即刻就睇到
好過登報？？？又唔使錢

有無人知咁係咪會做得到

幫你推下啦

係咪p牌會推唔到

試下無壞

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

已經放棄左
繼續推post都無用
唯有等下一次機會 例如fb出事啊 連登出事啊呢d
香港人行動力太低 個個淨係會係連登等人地幫佢做